¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿¿

ʞɔnɟ ǝɥʇ ʇɐɥʍ

ɥɔʇıq ɟo uns noʎ'noʎ oʞ
lnɟɹǝʍod ɹǝʍod ʎɯ
¿¿ʍouʞ n'n'ʇɥƃıɟ ı
ǝɯoɔ n' 1uo1 ʇuɐʍ noʎ ɟı
¿¿uǝʌǝs ʇɐɥʍ op ʇuɐʍ n
ıɥ ʍoɥɔ oɯ ol ǝl nıp ı
ǝsǝuıɥɔ ou' nıp

llɐq oɥ ƃuıɥɔ

呢個post